一個吳孟達死就已經搞成咁

真係唔敢想像到周星馳死個時會點

中央拎吳孟達分化香港人

兒登1001 POST：我唔係香港人, 係中國人！

星爺
到時至少要下半旗啦

真,唔敢想像如果係鄭松泰死會分裂成點

想像唔到如果兩個吳孟達
甚至三個吳孟達 四個吳孟達
一齊死會發生啲咩事

真接北港南港

大鑊過習翠翠死